#devops-netology
``first line``
second line
another line
в .gitignore будут проигнорированы файлы или каталоги, которые мы укажем по опредедленным шаблонам.
# Игнорируется указанный файл
crash.log
# Игнорировать все файлы в каталоге terraform/
terraform/
# Игнорировать все .txt файлы в каталоге log/
log/**/*.log
# Исключить все файлы с расширением .a??. где ?? 2 любых символа
*.t??
# Отслеживать файлы, которые попадают под исключение выше
!test.tmp

